Dům mých snů. Dům mých snů musí být velkým, dvoupatrovým a hlavně prostorným. Celkem, podle mých přestav, dům musí mít pět pokojů. V přízemí se bude nachazet obyvací pokoj s velkými okny, který budou začinat od podlahy a končit u stropu. Samozřejmě, zde taky nesmí chybět velký jidelní stůl, kde se bude setkávat celá moje rodina. V prvním patře se bude nacházet ložnice, dětsky pokoj a velká koupelna Na půde se bude nacházet malý kinosál.
